黑驚係竉物小精靈

比卡超: pikapika~
黑警:曱甴曱甴~

柒婆係唔係大菊花？

不許你注定一人？

郭富城嘅弱？